有冇人真係堅持唔買中資中概股

會用咩股替代

TSM

Tesla

有邊隻你諗唔倒代替品？美股咁多

其實好難，ark 其實有hold唔少中資，又或者啲企業好多喺中國有business

nio baidu bili niu tme futu ... 隨口都up到4 5隻，全部都係market leader. 唔明堅持d乜 同錢作對

冇支概成份一律建議TSLA + ARKG

一隻支那股都冇，咪又係咁揾錢，儍西先玩支那股

我就唔買嘅
不過買得就預左火中取票
輸左自己負責
贏咗唔洗多謝中国
中国欠咗我哋嘅，買支概股贏咗幾多萬幾多億都彌補唔到

tsla 算半隻中概啦

Futu 可能要等robinhood sofi上先得

有

QQ有Tesla

同錢作對就係樓主呢啲

火中取栗 啊C Hing

我
不過其中一隻etf有支那股

That’s me

ETF有就算都要信佢 單買就咪攪

咁咪ALL IN ARKG LO

股票緊係票啦

我一直都係咁
但而家ark要加中資落去

見到隻bb咁 同百度合作其實知佢升硬但係都唔想買係咪好on9?

I know that feel

賭股票從來認錢唔認人